廢老請坐返關愛座

咪撚霸住正常位

夠膽你咪坐囉